香港女仔有冇可能嫁唔出?

港男飢不擇食
肥婆，中女，阿嬸，自障，總之有西都照殺
香港女仔有冇可能嫁唔出?或者冇人要?

相反，香港真係大把盛男寡佬

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

尋晚有個人妻post
有個例子一個女人拖三個男人
咁你話呢

冇可能

最大弱點係ipad. 你夠厚面皮日日star wars 就得

一妻三夫
果然 女人三夫四兵好平常

有
我身邊已經有幾個40歲以上未結婚

香港女仔個樣正正常常
性格唔好話係超級難頂果啲
都應該嫁得岀
嫁唔岀果班真係要好好反省下自己
除非係鍾意自己一個啦

但都大把窮撚喎 冇錢結條撚呀
定你有錢

分清楚係嫁唔出定唔想結婚先

有嫁
後生果班20幾歲串串貢
以為自己好撚勁咁
過幾年到30 條仔玩厭佢個閪就唔要佢

之後就成班怨婦咁

不過又話時話
唔知係咪我錯覺？
而家越來越多女明星過三十甚至尾都未結婚
仲要越靚越唔急做咁

反而身邊果d識嘅就個個趕住嫁

眼角高咪嫁唔出

我身邊依期都好多人結婚
但全部都係奉子成婚
有個仲要生咗先再黎結

一定要嫁架咩？
單身主義盛行喎

女人唔結婚無男朋友心理會易D唔平衡
好多無男朋友的女同事到40歲後好多都行為怪異

大撚把
香港女人個種麻煩真係非一般
介紹個D二世祖就覺得人唔上進,揍仔咁
上進自己搵得多既就覺得人冇時間陪佢
專業人士都可以話生活太規律覺得佢悶, 冇激情唔浪漫
由細睇白雪公主,大D就睇個老處肥婆教佢地點戀愛,再加埋D日劇韓劇
只能夠講, 滿足到呢班女人既男人, 去溝victoria secret名模都肯撚定冇問題

好似倒轉
大把中女嫁唔出
大把男人根本唔想結

唔反你個留名系統了

認真 很有可能
幼稚園老師
主任級好多四十幾無人要
圈子得女人 生活圈子又少男人
咪會嫁唔出

或者入行前都未搵到男人
生活圈子又少識人 / 宅
都很大可能 嫁唔出
男朋友都無

見過好多都嫁唔出
所以唔一定女人就喺感情上面贏哂
真係好睇際遇

揀唔啱對象掛
如果同另一個人一齊仲衰過自己一個人
不如自己一個好過

你名我第一個已經諗到sofiee ng

啱呀俾我就想攞多啲時間去進修自己多過投資落愛情度/甚至結婚

同埋旁人目光會歧視嫁唔出既女人
但個女人唔介意旁人目光
比人問起結左婚未或你老公呢等問題，個心冇種唔甘心既感覺就冇問題啦

真係喎
老實講女嘅又唔係搵唔到錢
真係唔洗咁急嫁人

除非係想生小朋友嘅啫
唔係我覺得三十歲未嫁都冇咩問題

就算揾唔到錢 都唔洗咁急嫁人
香港地，肯做絕對餓唔食 冇話冇左邊個唔得
女仔過左30，甚至40，肯主動返小小都大把Market

再加上，香港d男仔變撚態
可能同溫室長大有關，有暖母癖
發覺好多男仔都鐘意大過自己既女仔

所以中女有小鮮肉追唔係難事

大把中女唔結婚啦
揀唔啱咪唔結
自己養自己

中女食到小鮮肉係keep得好先食到
老實講實際年齡唔係咁緊要（除非想生仔）
外表望落後生過實際就得啦

係 其實男人都開始有d係
一分手單身N年
因為有d人真係覺得單身開心d嘛

但成日俾屋企人鬧 俾政府 俾社會鬧 不婚不生育
真係好可憐

冇錯，男女都係
不婚會比人標籤

同埋心理果關都要過到
比人問結左婚未，有冇種唔甘心感覺
係街見到人恩愛拍拖，有冇妒忌佢地

3頭A0中佬
唔想拖唔想結
對住個老母已經煩到死
仲要搵多條女黎煩自己
on9

香港好多女人唔使靠男人都生活得好好
識有唔少30歲前已經買左樓
日日問有無人肯搞大佢個肚

唔係圈子細
睇佢想搵咩圈外男人既姐
想識有錢仔太子仔咪機會極細囉

港女都有市場的。

扮abc溝鬼仔?

咪係，唔通唔啱都求其搵個人嫁咩，對成世架喎
最緊要增值下自己

大把，好多女真係信晒連登仔啲post，咩一條女起碼3/4條仔追，以為自己未有只係時辰未到，最後咪變老處

岩呀 識人三十歲尾拍拖 但女既平時淨係活係自己世界 咩新聞知識全部都唔睇 興趣又冇 最後拍左個幾月俾條仔飛左

就到三十仲以為自己18、22，心智無撚成長過

點怪異法好想了解下

香港男仔要大波身材正，港女睇唔上眼
香港女仔要生活富裕，港男無錢又大男人

岩呀，慣左一個人真係懶得搵女人，諗起結婚生仔後無得做自己鐘意做既事真係死撚左佢好過

以前讀緊工程，俾商科女笑尻我地讀完出嚟擔泥紮鐵
到31歲月入50k，一年去一次歐洲日本、得閒即興去下泰國台灣，睇見佢地開始有魚尾紋，
就明白男人三十開始升值；女人就…

你個名

心理不平衡

大把仲等緊白馬王子到啦
自己2,3分，揀仔就搵6分以上
單身一萬年啦

商科最多呢d女，tinder成個文青look，
出到嚟點知完全無文史內涵，日日剩係睇韓劇睇靚仔

大把啦 20幾果堆以為自己大把市場好多人追，左簡右簡，一到30又唔夠班後生黎，想搵身邊果d埋單好既一早上哂岸，跟住個人就神神化化心理變態

我識嘅個啲朋友
都無咩特別要求..

完全講中哂 個女既平時淨係識飲飲食食 呢啲真係俾佢有人同佢一齊都好難keep得長

講怪異就多囉
1.）少少野都大驚小怪
2.）容易妒忌人（公私事都會）
3.）無野做都晚晚OT 打擾其他同事
4.）50歲人自稱”女仔”
5.）成日爭住做指揮
6.）明明普通傾閒偈 無端端要爭上風
7.）自言自語係度笑
8.）經常唔帶錢出街食飯成日問人借

性格好的一定有

我好多同學都未嫁得出，全部過30，男既更多單身

唔係處應該冇乜人埋單
除非冇條件唯有娶二手閪做老婆

會唔會係佢本身個人都short short地，唔帶錢出街都係嫁唔出既原因導致？
定係幾個唔同既人以你觀察既結論

8.）係一個人，1-7.）係幾個人

你做邊個行業會見到咁多賣剩庶，好似好得人驚

都唔知是因還是果

自從上年六月
我淨係知香港好多好女仔

唔使再出post分化啦

1-7個呢啲人同你一齊返工會唔會返到發癲

身邊大把女性朋友過咗30都未結婚，不過都有拖拍。

香港算好喇
韓國男女互相鄙視既程度仲誇張

韓國男女幾乎無團結既機會
對外國異性係期望同態度好超多

香港起碼團結到
識互相欣賞下

會食同會娶係兩回事

我公司呀姐40幾歲
成日問我有冇uncle介紹
但佢要求對方有錢有車有樓包哂所有洗費
我心諗 人地有呢d條件去包明星好過啦

玩Tinder 甘心做肉便器
俾人屌係爽嘅
但原來冇人想同你發展
玩玩下就FWB/SP之類
去到咁上下年紀想搵人埋單
靠樣已經唔得

只係知香港女人好撚麻煩

讀書個陣真係豬閪都幾條仔追

好多廿尾都係異常，相信係因

紥鐵搵咁多都笑

豬扒 身材唔靚果班咪高危囉。有樣有身材點可能嫁唔出

女明星事業高峰時期係四十歲前

做乜都睇唔順眼唔識欣賞人
永遠要自己啱晒仲要面過大男人
口不擇言唔識尊重人
少少嘢又嬲一餐仲要你估佢諗乜
主流嘅港女都係咁上下，你要埋我果份

我公司幾個上司，都係冇結婚嘅女人，不過出奇地佢哋都非常之好人，又做得野

咁樣都叫變態
咁女人鍾意年紀大過自己又係咪戀父癖？

樣同身材？

中point

單身會畀人鬧？

咁佢外表應該唔討好...

把口梗係咁講啦
到黎真既時候咪見真章
嫌呢樣唔好個樣衰數到有咁臭得咁臭

同意
公司冇拖拍既女人真係好怪異
唔洗等40，30幾已經係

開口埋口話講自己唔洗靠男人
不如嫁比公司寄情係工作上，做工作機器算，感情上輸蝕比人就要係公事上做最勁果個

超妒忌身邊有拖拍既人

同埋好撚憎d人叫佢乜姐物姐

中撚晒

咁應該係經濟原因多過人既問題
乜撚都貴就人工唔加仲減得勁快

你講到咁 都無咁討論空間啦

搵唔到男人 又話人地厭三厭四
話你聽有可能嫁唔出
就係到假設人哋有咩問題咩問題
話你聽無咩
唔信

討論已完。

男女大不同
女人鍾意年紀大過係世俗眼光係正常

正常樣，好多專業人士/生活圈子細
共同點係好獨立唔使靠人

你睇下你對落個啲comment
偏見歧視居多
30歲女多數xxx
留意下

你無歧視人係因為你善良咋
其他人未必

最重要係既係 現今香港女人係揾錢多過男人

眼角高...

女人未結婚 = 眼角高
男人未結婚 = 冇人要

男士總係低女人一等

香港女多男少wo邊有可能盛女多過盛男

男女大不同
女人鍾意年紀大過自己係世俗眼光係正常

基本上女人25歲之前未有穩定男友都幾難嫁得岀

正常樣，大家明架啦

事實好多係咁
因為對佢地嚟講一大堆要求都唔算係特別要求

有，
肥又閪的HR

後生果推一定男多女少
就算真係女多男少

男士無論16歲定80歲
都想揾過29歲或以下既女朋友

女士已經存在呢種壓到性既優勢

歧視唔同鬧喎

唔喺調番轉咩啲女人一過廿中就會勁心急搵人埋單

因為普遍都係男追女囉

港女會嫁外國佬架麻

由舊登到連登
笑鳩毒撚淨女既post多如恒河細沙
香港個社會文化就係咁傳統保守

唔係好靚個啲就係
好易溝兩溝就腿張開

你個焦點去左啲靚女到姐，其實一大堆都唔靚/樣衰女你見唔到放心喇那怕喺靚女都喺最多俾佢威到30歲，之後就開始收皮

yes, 外國人比港男更重口味
可能細到大都食慣好野

前期係有樣/有身材

男人做啲搵到錢既工咪係俾女嫌呢樣個樣
上面有巴打做工程做到搵50k個月都可以俾女嫌

都岩只怪好多港男太唔爭氣，你睇下幾多人個個月俾幾百蚊買相就知呢班人幾低賤

肥婆，中女，阿嬸，自障唔屬於香港女仔？
你意思係乜野

佢地對亞洲人嘅審美眼光唔同啫
依家歐洲最受歡迎係肉感女，即係香港所謂嘅肥

咁每個地方都有loser垃圾嘅

我又冇所謂，生活模式同價值觀緊要d，外觀同年紀係其次
利申30中結過婚

唔少人搵到依個數，咁梗係搵個靚仔少少，衣衫骨整架啦

因為鬼妹鬼婆仲撚港女過港女
美國好多本土戲仲成日屌鳩啲blondie港女格公主病
不過鬼仔溝唔到鬼妹都仲有亞洲市場

呢個post已經唔少
最驚到時佢地後悔想生都冇得生
成班高齡產婦

好中

溝local就係姐
好多柒既(樣衰無身材)走去溝鬼佬一樣得米

班女星咪人辦
個個3x歲先黎埋單
3字尾學人生細路

鬼佬審美觀唔同我地，覺得屌得落，當啲柒嘅肉便器，但好少真係娶豬扒

一個女人肯拋個身出黎實有人接
嫁得好唔好咁解

有現象先有post
唔係有post先有現象

唔好咁痴線覺得兩登咁大影響力啦

tifa 宇宙第一

但香港loser比例太高，唔喺講緊佢地搵錢處事能力，喺同異性相處既能力太廢好多人明明個人好聰明搵錢好叻但完全唔識同異性相處，又冇自信，好奇怪

喺咪香港個文化搞到啲港男咁冇自信

以前有個客
基本上無人覺得佢靚亦唔知佢吸引係邊(港女格，識講native英文，份工人工幾高)
但就有個白鬼老公仲要幾型下，正常鬼佬樣身型fit
一見面就糖痴豆咁

咁女星20-40係事業高鋒期最賺得錢
遲婚遲生好正常

當80後女人仲嫌三嫌四時，我哋男users已經裝備好自己，將遠大的目光放在90後00後

有時d女人真係痴撚線，那裡來的自信

其實男又何嘗唔係？
正常樣正常對話能力

如果冇拖拍
不如問下過去三年有冇追過女仔

有人要就要結？
唔啱都受，照結？

性格太閪既肥妹
身邊有個咁嘅朋友
成日發脾氣
無仔
會成日話到我有仔個陣
我都會有異性無人性
但佢話佢老豆老母都放棄咗佢

「最主要最主要係香港教育制度問題」

我中學啲缺點小過全部都係同拍拖/親密接觸有關
香港啲封建學校校規害咗好多人

因為知道易食

其實都唔係全部因爲經濟，港女成日都諗住搵個更好，但格又要臭
佢地成日換畫浪費青春，而當佢地愈搵愈好既時候，年齡愈黎愈大，到有一日俾人飛左既時候，已經搵唔返原本既質素，然後就會話無好男人，單人主義

正常樣
幾多毒撚樣都同人講係正常樣

望下女都話強姦非禮影你相放上fb ig公審
社會大眾又一面倒撐條女
平時港女把口又唔撚識俾面人
同女人傾計好多禁忌呢樣唔得個樣要避
香港男人有咩事一定要自己硬食無人想幫你
你叫港男點樣拎自信出黎
而家仲話要男女平等

3頭仲A0....
你段野冇乜說服力喎

Same不過我好直接答個呀姐話：吓，有都唔會媾你，識下啲後生嘅好過啦
佢嗰下呆撚咗

同打工一樣
香港閪公司都極多
尤其港資
所以個個都想做外資

你a380之後話唔搵女就話啫

由細到大既教育係教導男仔做一個Gentlemen 對女仔太客氣太有禮貌，太好人，
根本唔似一個男朋友，所以成日收好人卡

女人都係鐘意揾一個雄性領袖做佢男友，即係外國人所講既true alpha male

中撚晒愈論愈恐怖，我都就30，但係一望到呢啲問題就好唔想結婚

正

你兩樣野都係「有啲」
你都識講有啲，姐係細機率

見得太多case
覺得好煩又好燒錢
同埋工作同生活圈子無女
有幾個fd專業人士(非工程)30幾搵4，50k都一樣無拍過拖

有
識一個條件唔差
但眼角高加超級工作狂
一直拖都冇拍

Pin plz

冇錯，同埋食到同結婚兩樣嘢，會食keep得好好嘅人妻中女，但女朋友都係搵返細個

拍下拖就算，結婚生仔唔好搞

要揾人妻中女做老婆，首先要接受到佢唔化妝個樣

女人一過30會老得好快
如果後生成日化妝，d皮膚更快收皮

好煩同好燒錢係真
尤其去到3字頭
呢個年齡溝女我諗用錢比例仲高

我接觸D客中女果批大部分性格正常, 靚女加中高層, 佢地唔想降低要求養埋另一半, 但同佢地身家差不多的男人都結晒婚
去到更年期果批就真心好唔正常, 思想扭曲晒咁

有頭髮邊個想做..

又唔一定真係外觀唔得
好多睇落真心唔差嘅都係單身，可能收入仲唔錯
本身有條件自然唔會亂搵人埋單
通常呢類女人會要求同另一半同步到

男女平等 = 女人要拎著數

依家香港女人搵錢能力高過男人，但又要要求男人搵錢高過自己

咁搵女玩，溝女，拍拖，結婚

四個層次黎

如果後兩樣覺得煩，覺得困身，頭兩樣又點諗？

年齡同擇偶要求絕對係inversely proportional

因為教育率提升
多左份理性姐
凡事三思而後行

有 廿尾宅女
friend zone哂 我知係樣嘅問題

後生既時候咪搵靚仔，到咁上下就想搵有錢加靚仔
到最後搵有錢就夠

會 me
利申：暗瘡肥婆

除左年齡, 仲有外表, 身家, 工作地位, 性格
如果D女各方面都above average, 只係年齡過左30, 唔會因為年齡就亂揀, 佢地寧願做單身貴族..

其實好多女對眼生係頭頂到，無180唔考慮，唔順眼（靚仔）唔考慮，低收入唔考慮，高收入無學歷唔考慮，唔風趣幽默唔考慮

咪係 成熟韻味不知幾正

如果樓上位巴係因為錢同時間問題既話
我諗佢頭兩樣都冇乜興趣掛

你問我既話 如果你覺得有段感情係困身同煩
但你又享受flirt黎flirt去種感覺咪齋玩頭兩樣囉

其實好多好女仔都冇人要
雖然依D好女仔個樣就可能...

百貨應百客， 唔係個個男仔都有內涵修養

講多啲

你圈子應該普遍教育程度都唔低，
我讀野雞中學，中學同學個個都好早結婚； 大學嗰班反而大部分都係單身 或者未結婚

仲有好多港豬日日 instagram story只係吃喝玩樂，
有一堆紅絲有錢女，就慨嘆搵唔到藍絲嘅男仔 畀你搵到都唔慌好人啦

有, 我.

高唔高唔敢講，但女既結婚應該未到一半，男既1/3都無
當年覺得靚既結婚最少，平時唔起眼或者覺得豬既反而結晒婚

千祈唔好結婚
我自己同身邊都唔少中伏case
同埋唔生仔結嚟都無謂
唯一有用係老左入廠有人幫你簽名做手術

係女仔 唔想結婚比張紙規限住 定 佢地幻想得太多好似日劇韓劇咁先叫生活？

係男仔 想日日有得屌閪唔洗負責任 定 想結婚生仔不過無經濟支柱而自卑？

身邊確實係未婚女多過男好多

成日都聽埋啲自慰文

其實女人唔一定要結婚
自己一個都可以好開心之類

唔想結婚無自由，最想見
唔想同奶奶住，經濟有壓力

串呀姐會害死自己
平時工作上相處已經好難頂
不過女人30 歲前真係last chance
身邊幾個女仔fd就30都冇拖拍
心理上已經愈來愈唔平衡

好似係以前d香港臭雞小說培養到班女咁

眼角高+自視過高咪嫁唔出（連男朋友都搵唔到）

淨係唔會咬哂我份糧都已經夠皮啦

holy

係唔係本身心理唔平衡搞到佢無拖拍？

真，30歲老女人叫人介紹仲要左揀右揀
又話唔靚仔，又話無米八，又話窮
乜都有洗撚溝你咩

30歲無人要, 樣/身材是但衰一樣
40歲無人要得一個係性格/思想

佢地會覺得自己嘅感情生活失敗完全係男人嘅錯，哩個世界冇好男人
心態同毒撚一樣恐怖

係讀書嗰陣同出嚟做嘢頭幾年嘅事啫，
人工過40k開始就可以慢慢揀了，
有收入又要你有肌肉；有肌肉又要你有文青內涵
但佢哋有幾個自己ipad平胸+偽文青無歷史文化常識…

因為靚個啲仲有排玩

乜都有洗撚溝你咩+1cant agger more
唔睇下自己咩質素
佢有樣有身材性格好30歲都可以搏下
咩都無+唔肯放低身段個班女人真係聽做老姑婆

嫁唔出果啲女最大問題係唔撚受溝

仲有財產權
除非獨生子

最慘淨係識飲飲食食既女人要求對象有內涵修養
有內涵既男人會唔會搵一啲淨係飲飲食食既女人做佢老婆/女朋友

一直都想知公司d大肥婆中女係點嫁得出

興趣唔同就話唔岩傾
到岩傾又話冇feel唔鍾意
覺得係朋友當唔到情人
大撚把哩啲
唔係靚仔到痴線仲要性格勁好既靚仔都唔會主動行前一步去識人
痴開果啲都係已經有女封左盤既男仔
然後條件差少少既男仔主動溝佢一flirt少少就即縮唔撚受溝
話生理上接受唔到

有無錢先
有嘅話我要

同你講文化藝術宗教歷史電影， 成碌木咁完全畀唔到反應， 根本交流唔到做sp就得嘅…

無選擇下既單身同選擇單身係2回事黎嫁ching

再唔係就話你扮嘢

有無post link？想睇？

睇交友App就知
肥婆中女30歲都可以要求
有車有樓180大隻靚仔巴
講野唔夠幽默仲可以嫌9你

屌，現實都遇過

毒撚打飛機post

真

樣同ipad呢d嘢係天生
係某程度係黎講已經超出佢自身控制範圍
性格好心地善良，如果再加埋正義感
已經好好
同理睇男人一樣，人品好但外表條件稍遜，其實亦同樣有可取之處
只不過香港人好多都比較嚴苛

30歲無人要,應該係樣,身材,性格是旦衰2樣

點會冇
中學大把miss嫁唔出啦啦

佢地就係唔明咩叫物以類聚

邊個唔想屌女神得先得嫁

長文慎入 成為人妻水泡的故事

#313個cm

咪撚成日女神啦，自貶身價

唔通帶你地d連登毒L出黎咩
係班姊妹面前失晒威

岩岩都搵到 thanks

我個ex 本身識佢都唔算肥，拍左拖佢就一路肥19x磅。
最後佢同一個三十幾歲既男人一齊左，相差十年咁制，不過人地有車有樓，仲要送左層樓比佢呀媽。
以我所知，佢宜家無野做仲要越嚟越肥。

我諗係因為有一d有經濟能力既男人可以唔理好醜，要一個後生女幫佢生仔，咁個女人到三十幾歲咪結左婚又唔洗點憂心生活囉

31歲可以用入50k係因為你叻仔，唔關你讀邊科做邊行事

利申同行，就31....人工就唉

諗起有個親戚
50尾女人
後生叫幾靚 有學識 大公司中高層
18歲開始揀高大有錢靚仔
但到而家都仲未嫁得出
仲有出去玩配對
要求: 高大有錢靚仔

多謝你振興港男地位

識一個50歲以上未結婚

唔係唔想結，傾落覺得佢唔係眼角高

唔敢問太多

講緊內涵修養你就講毒撚
巴打你咁跳脫好難跟

如果有心嫁冇咩可能嫁唔出

間唔時喺街見到黑人/南亞人拖住件肥婆中女

要生仔就29前好生曬佢
唔生話個你40先黎結

順得人意
知道自己唔靚唔正, 會做返個小女人, 晚晚追你條撚係咁含係咁劣

我隔離部門個阿姐
閪撚到爆
冇身材+中女樣
講野又八婆又串
聽講結左幾年都無生細路
但成個dept得佢一個結左婚

根本係個社會造成
身邊極多肥婆/柒女都起碼有幾次拍拖經驗
識有個仲要嫌自己另一半唔夠上進心想騎牛搵馬
我心諗你地有人要都執到啦
但係可惜嘅係，佢地真係有人要，所以完全唔會想減肥執下個look
如果肥婆都有market, 試問一個正常樣嘅女仔點會唔要求米八靚仔有錢專一體貼嘅男人
不過都好彩識玩嘅男人一定會喺細過佢地嘅generation揀另一半，條件好好多同埋未開始變臭格港女
所以大家唔好頂爛市咩都爭住食就得

依d成世唔駛嫁
一定嫌尻人 唔肯搵個搵錢少過佢既
搵得多既又駛尻搵你 貪你夠老咩
睇下男明星幾多四十幾娶個廿幾生仔
展鵬 嘉穎 城城

好似杜生咁既尊容可以成日食女都算係奇蹟黎

咁外人又睇唔到佢點對自己老公既

食唔緊要, 唔好爭住娶就得

之前YouTube 睇過宋讚養講果邊嘅女權係恨不得全世界男人死清光，身為男人就是罪咁.....

誇張過平時講嘅女權撚好多

杜生副尊容有咩問題
而且男人個樣不嬲都唔係最重要

好正常
後生=生育能力強
有錢人都想生多幾個細路
唔通揀個閉左經既返屋企擺咩

講得啱果批男好多都係結曬婚
但我見嘅呢d男好多又出面仲有一頭住家/又私下出黎搵食
Eg王維基本身都有個家庭仔女，但最後又再娶個40歲嘅
有時係度諗
現代d婚，結左都唔知代表d咩
男男女女都係咁
有時都唔知d人諗咩

工程而家好多行家都失業， 因為十大基建完咗， 唔少人減薪一萬至萬五都搵唔到工， 有一大堆搵開三萬幾嘅走去做酒樓、揸車、送外賣，
只係小弟好彩靠人事關係先至保得住份工

佢地男尊女卑係勁撚過日本支那
男女稱謂加老屎忽文化好恐怖

邊個係老處肥婆

男性正不斷削弱緊自我勢力
提高緊女性地位，包括豬西

通常嫁唔出果班都係對眼生係額頭果班

結婚係為左法律保障同
畀啲畀人洗哂腦既女人搞乜柒乜柒婚禮

大把呢D

香港正常=鬼佬得棚骨
鬼佬肉感=香港肥
鬼佬肥=香港一座山

有，身邊朋友好多都唔結

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

男人樣唔係最重要
你睇下上面啲留言

bob叔都食唔少， 靠把口都可以密密食

係香港嚟講 有幾多係真正奉行單身主義 又有幾多只係因為感情生活失敗被逼攞單身主義嚟安慰自己嘅 大家都心照啦

最重要一定係搵錢能力>>>>樣
跟住老豆老母住公屋搵得個萬零蚊,畀你型到金城武都無撚用

妒忌就無 羨慕反而有

剩女過份強 毒撚過份地弱

呢句真
俾你大隻靚仔又有撚用
啲女一知你出身窮撚，都廢事理鳩你
寧願揀個出身好少少但樣普通既男人

同佢地講文化藝術宗教歷史佢地搭唔到咀 就話啲男人係「文化毒撚」「宗教毒撚」，覺得人地唔夠funny

實有架
好樣少少既女人都要男方有樓、出身私樓先嫁

大把剩女都係弱
只係弱既毒撚一定無人要，弱既宅女正常樣都大把人狗衝

睇下啲女星老公, 有幾多個真係有錢大隻仲要天然靚仔

30歲以下揀樣，30歲以上揀錢
你有錢仲會唔會揀30歲臭西？

13456 有返咁上下年紀既中女 基本實中

幾十歲仲當自己細路女
年輕貌美個陣就俾面你
人老珠黃就收收皮先

屎尿屁同埋條撚識彎就最funny

後生果班無喇（除非有錢佬）

而家後生果班D仔仲慘過喺香港做兵

如果整個好似Rose Ma,Deer Chan,Fu9果D個老婆冚家剷啦

Sorry face咪會

後生個啲接觸得多普世價值, 但佢地有撚排先做到社會stakeholder

會計
老師
護士
採購

數以千萬計，仲有冇巴打列出剩女最多行列

90kg話要搵個韓星咁款既男朋友
每次見到有仔，例如同學/同事
都一定鐘意咗佢地
可能太dry
我聽到都好想笑

咁呢啲女人你想屌佢個閪， 你咪陪佢講王晶囉； 啱心水嘅先同佢講返王家衛， 冇抵觸嘅

係咪處女？

仲有私樓有私樓既玩法

睇住邊區，環境配套
有幾多個房，開放式不如咪撚買，租都冇人租
層樓供斷未?
最重要係唔係同屋企人住

宅女有啲保留 見過有啲宅到完全無男仔知有呢個人

可能係同性戀者
點解你地以為佢地鍾意男人？

佢地角度：識得搵地方飲飲食食 玩樂 既男人=識享受生活 媽有內涵好funny

屌 好撚中 有冇人分析過點解

屌完會賴屎上身不了

香港都應該要係咁

所以佢地而家好多唔生仔、唔結婚、甚至有班連拍拖都廢Q事

同埋重點係有d女性格真係難頂而自己唔知
我個女仔朋友30歲未拍過拖, 正常樣
有穩定職業(幾萬蚊一個月)
之前有幾個男仔出出下街就冇下文
其實我覺得係性格問題
唔係話佢衰, 而係份人好小家, 唔得大方
食個飯AA幾毫子都收足
做女朋友真係不了

媽: 呀女你要帶眼識人, 唔可以咁容易就畀人食左隻豬, 睇下邊個邊個嫁個好老公就乜乜乜blahblahblah

依啲女人由細到大畀人當係公主咁養, 乜野都係照佢既意思去走去揀

曾經係, 但女權思想入到黎, 有班傻鳩男人做爛市為左氹女

SP 文化好勁
啲韓妹玩得好放

AA幾毫子都收足
收入高好多依類人, 理財觀念極強但唔識分埸合

香港地閪仲珍貴過黃金鑽石
其實港男應該都好好檢討下
唔好再搞到通脹

後者真係勁多身邊有唔少有錢讀得書嘅朋友都係娶啲得個殼靚，但淨係飲飲食食做瑜伽嗰啲女無法理解

但好多女10幾歲就比人食咗隻豬

聽講去d年齡限定酒吧（30歲樓下），好容易食到

另外之前去南美玩識到d外國讀書韓妹真係超放

豬都冇埋更加扣分

隻豬根本影響唔到一個女人泊好碼頭

性格>>>>>>>>>>>>>>>樣

中學最醜最肥個班, 反而係最快結婚生仔

樣好D個班可能選擇多, 20尾都未...........

飲飲食食 做Yoga又無恆心
無腦，EQ又低，又唔做家務，買完貴既靚廚具就當自己賢妻良母

依啲女人娶黎做乜

性格真係好緊要
反正大部份女人都會中年發福

個啲人娶返黎屌, 屋企既野叫家傭做咪得

所以食下就好, 唔好諗多
對應返呢個topic 姐係中女你食嫩口果陣, 人地都係玩你

屌 差唔多中哂
屋企有個親戚又係咁

咁你想人地女仔抱咩心態去識男仔？
Easy going d 又俾人話隨便
高竇d小心翼翼保住自己隻豬又俾人話公主
有無生左個女既爸打講下你點教個女？
老公話第日如果生女，會好小心教佢保護佢因為作為男人知道男人可以有幾咁衰（拿，唔係我講架）

有班韓女係策劃點害男人 包括偷拍or其他變態野
有時都會逼迫同性-女人 尤其藝人 唔係”女超“就會進行攻擊

我都係睇宋讚養知道

重中之重
唔可以自我中心

生多個
或者帶佢出去做下義工見多d人

有，佢2x歲果陣裙下之臣一堆堆，但不斷同自己講the best yet to come, 到3x歲唔覺得自己議價力低咗，仲不斷目標上調，最後meet 唔到個market equilibrium 嘅時候，唔肯面對現實，就開始抱怨世界無真愛，無王子嘅出現，都唔去調整返自己嘅目標。

咁你又敏感左d
講緊嫁唔出既女人關香港多唔多好女仔咩事

想問 2x 樣唔得又肥又性格閪中左1, 6, 7係咪都已經冇得救？

老公WO, 結埋婚, 關易唔易食咩事

個格衰 幾靚幾大波都冇人要啦

我覺得最大問題男主外女主內思想影響，久而久之變左現況

男既冇料怕害左個女，女又覺得男要搵得多錢要養埋女家。

唔好同我講有例外，屌你老母同話窮人都可以出醫生有乜分別

最好立法生育，咁就可以解決出生率問題

屋企無錢去讀文科係悲劇

搵到錢既男人想買模型又比條女話幼稚

都要經歷過失敗過先明，d女又唔會主動埋身咪唔搵囉
A0又話人冇資格講

跟手毒撚埋單

就係傳統性觀念果種，
閪俾人"用"得多係cheap啲既
搞到啲人覺得要吊高黎賣

性愛機器大隻馬

佢都未掂過女人 鬼識咩

咁男人夠係咁睇女人啦
成日喺度處女唔處女
牙嬌俾人恥笑左十年有冇
edc影左咁多淫相俾人當男神

公主病唔係就係因為啲人覺得要當啲女係寵物咁養而造成?
女高唔高質要係睇純唔純，靚唔靚
夠唔夠天真可以弱過個男人俾佢照顧
咁有正常邏輯既人要搵個好男人咪要扮演一個咁既角色?

其實睇咗咁多頁，八成回覆都好兒燈。

男仔要主外負責好多錢銀嘅垃圾傳統思想，但女仔覺得自己好叻搵到錢，過度爭取超越男性。

呢個先係正解。

好多教壞細路嘅愛情觀，乜撚女性貶值。on99

完全唔知阿嬌做錯乜

中學有個fd 狗公格吹奏自己女權主義者，因為女仔弱小所以會就曬女仔，屌根本父權>女權，而且真正女權係話～自己一樣好似男人咁有能力，只需要同等機會

處女論好似得兩登毒撚先講得出口

有女仔話自己平時做開運動，問深入啲原來係每晚拉筋

真毒係唔撚會甘心幫人埋單
寧願攬炒都唔會向現實低頭

利申： 我就係其中一個 24歲A0

因為佢係女人囉

香港社會好似好開放其實都係好傳統嘅思想

作為男人有佔有慾緊係想溝條最靚又係處嘅女

所以牙嬌柏芝連詩雅去蒲下都俾人恥笑咁多年

小豬偷食光速屌西，啲連登仔話係男人都會偷食，有無錢同能力都會偷食，只係條女知唔知

咁講同成蟲話自己同全天下男人一樣鍾意偷食有乜分別

30再講啦
到時同條女傾兩句就精蟲上腦

不嬲都係得毒撚青頭先會將處女掛口邊

父權扮女權最撚嘔心
尊重女性係當佢一個人咁
唔係當佢好似貓咁 你就做一個貓奴
實際點做有得爭論

兩登而家網絡同現實中係香港唯一最有影響力同最帶到去現實嘅forum

香港網絡論壇沒落晒死淨呢兩個

唔岩咩
拉好筋就做床上運動

咩年紀中一樣都嚇撚死人啦....

每個post都見到tifa好開心
不如整多啲gif啦

點解一定要嫁？ 自由身不知幾正

從來未係現實世界聽過有人話要處女先得
拍拖扑嘢同去睇戲一樣咁正常
比佢地溝到咪又係要扑嘢
唔係公廁就得啦，雖然做過公廁都唔會知

我都覺呀嬌好慘....
人地女仔拍過拖做過愛俾人厭棄
男人自己拍拖屌女個時又唔諗下會唔會娶人
不嬲呢度都有一班人搬龍門搬到出神入化

拎明星同普通人比

驚老左後悔丫嘛

女人又唔係男人鍾意玩到50歲有返少少錢可以溝𡃁妹，揀件後生結婚都得

6年好快過 身邊環境都冇女 傾條撚
仲有當你好認真咁覆機 俾條女當你狗咁撚你就乜蟲都唔會上腦

人地要羅志祥個類, 你係郭晉安就行埋一邊。

簽名做手術可以2MO consent或者搵兄弟姊妹
唔怕

身邊大把3字頭都未嫁得出
有d連仔都無
不過多數都係自覺得自己條件好
吊高黎賣
但其實一d姿色都無嘅女人
唔抵可憐

根本男人先有得趙完鬆
同人講我屌過100條女人地覺得好威
但係女人咁做嘅話就俾人話公廁

睇下呢個po就知啦
男人唔洗擔心40歲未婚
甚至有老婆仔女都好
到中年發左達咪飛左條黃面婆再搵過件18歲大學生囉

一直覺得濫交唔係問題，但要同另一半坦白
各自去玩理鳩得你
但香港好似唔係，女拍得多拖就係雞，
男仔拖得多拖就威咁
有妒忌心佔有慾係正常，如果a0覺得想同返個冇乜經驗既，咁都合理
但唔好諗住女一定要拍少拖先有價值囉
好明顯係自己既佔有慾
至少都要面對自己果種私慾
想返返以前咁既封建思想，唔好再話自己幾黃幾嚮往自由

如果你正正常常拍拖，大家你情我願無咩問題
除非雙方都好守身如玉相信一定要俾將來另一半，咁完全ok, 本人非常尊重
有時我都想問拍過正常拖做過愛既男人，不幸你同女朋友分左手（正正常常無出軌個隻啦）佢識左新男友俾對方咁鬧法，你有咩感受？
笑個男人埋單？覺得自己閪就屌左爽左理9得人地？定會覺得前女友係雞係公廁先抵俾人話？

第8點真是狼來了講得多邊有人信

迫死人既文化

仲有女人個樣普通啲想po相上ig都要俾人笑
又唔見男人po柒相上網俾人笑

好似隔離po咁ig shop只係賣普通人着嘅衫
又唔係賣名牌
咁搵個樣一般女仔做model夠啦

又要俾人擺上連登公審話狗也不屌

根本男人自由度大過女人

根本男人自由度大過女人

自己樣一般笑人柒又得

自己想中年先結婚都得

女人一定要30歲之前結婚

如果唔係會成為呢個po恥笑對象

黃同民主自由係普世價值

感情上控制他人自由係自己嘅利益

女明星結婚生BB起碼要停兩年

我真係好少見女仔除左性開放爭取緊啲乜
(但好似已經算少)
只係多數始終會想搵個叻過自己既男仔
唔睇錢都睇才華
女唔睇樣已經益左啲仔架啦

益咗啲仔，叻過自己。

呢啲咪垃圾傳統思想
兩個人點解要因為性別而有區分
相愛點解要咁多限制
唔係對你好就得
點解要叻過你，同時又要標籤到自己好叻
我真係唔理解

仲有俾人爆相嗰啲仔個樣根本77地四眼仔都俾人話幾靚仔正常樣

女人對眼細少少都俾人踩到狗也不屌

所以個個走去割雙眼皮

又唔見男人有咁多人狗衝去整容

個現實同網絡風氣就係

女人生出嚟唔係俾人一望到就想屌=冇資格生存

但係男人鍾意點玩都得

我有見過一d好有趣既理論
好多男人覺得自己40歲事業有成搵個靚妹結婚爽歪歪
但另一方面又屌班後生女揀年紀大男人係因為貪錢唔想捱
我

其實咪又係想保障自己利益

後生果陣都想識後生女
咪唔想俾中佬搶晒D後生女囉

到自己老左都係想溝後生女
人到中年咪繼續溝後生囉

男有男圍爐 女有女圍爐
不如放下自己成見先啦
屌

都唔使問啦
好明顯就係

好厭惡結婚呢樣嘢

我覺得最理想咪兩個各有所長，互補長短
fyy好似都係揀個冇錢架啦，但有才華
洗乜理人點睇
又唔係剩係得搵錢能力先係能力
有其他野冇得量化
滿足到佢既感情需要都好好啦

屌網絡上班男人成日話想變性做女人
做女人有八達通成世唔洗撈

又唔諗下女人個樣普通d都要俾社會風氣逼去整容
而且想po下生活相上ig都俾人恥笑狗也不屌

但笑女人果d男人樣本身就好一般

而且要30歲前完成
如果唔係30歲嫁唔出就會成為呢類po恥笑對象

男人鍾意點玩都得
讀唔到書做體力勞動紀律部隊又得
樣柒d既用錢搭救
玩到中年先成家立室都得
甚至40歲飛左本身老婆仔女再搵件後生女都得

真。
唔係女仔唔夠好嫁唔出。
係社會將婚姻形容到太神聖。
結婚又麻煩，又貴。

可能我窮無才華啦
我覺得好攰，要滿足人期望，只想做自己。

而家物質咁豐盛，科技咁發達，搵到啲啲錢可以好開心，好多娛樂了。

女人夠可以做紀律部隊
要求低d添 一定比例既位請女人
相對男性咁多人爭
女人競爭仲細 仲易d入

結婚唔只係照顧對方
仲要照顧埋對方老豆老母
一句人地老豆有絕症要賣樓醫病
你幫定唔幫 ???

拿
呢d去到咁都無辦法
始終係家人，生命寶貴
但結左婚要同男方屋企人同住就....

fyy揀個無錢有才華
個高度係港大醫科生加油啦！
我見到都覺得攰
眼角高點解唔認呢

分享樣嘢比你聽
2：8定律
科技越發達，男女分配不公問題越嚴重
個個睇住嗰20%，覺得剩下80%男性唔配自己
之前有巴打分享過呢個社會現象

佢只帶八達通出街唔撳錢
又唔用PayMe
已經完全避佢唔同佢食

幾十歲人去廁所話：「我地女仔係排好耐」
聽到第一反應係：shit

呢個笑左

唔記得邊個明星
男性為自己爭取都唔係問題
唔知邊一邊受害多啲
但係咪應該深思下呢堆規範係點樣造成

呢條片有講點解red pill對男性係咁吸引
有英字

其實唔生仔既話結黎做乜
冇感情就冇感情
洗乜一紙婚書黎證明

[行動po]香港人日程表更新

事實上都係！ 好多人唔打算生仔都無結婚
長期同居咁！
不過我都識朋友唔打算生都有結

身邊有好多無拍拖女仔，就快3張
個比例都高，10個有6個無對象
佢地話自從中學後好少遇啱對象
少拍拖被動，唔會主動出擊
正常至中上樣，有人溝但唔啱feel，單身至今
睇見都覺得可惜，有幾個真係好正
好女神feel，唔作造唔影圖文不符相，又高瘦
個人覺得可能太正，啲人覺得有仔唔敢追
到咁上下年齡，男既都有穩定對象更加無拖拍了

真係唔覺，港男好易落疊

人口統計數據有得搵

2016 年數據. 其實下一代開始已經係男多過女
age 15 – 19 男 176507 女 164400 合計 340907
age 20 – 24 男 220263 女 224811 合計 445074
age 25 – 29 男 227755 女 282481 合計 510236
age 30 – 34 男 232987 女 344245 合計 577232

---------
正常至中上樣，有人溝但唔啱feel，單身至今
個人覺得可能太正，啲人覺得有仔唔敢追
-----------
你個"覺得"錯左

有朋友性格好好 係肥左少少
依家生活圈子完全識唔到男仔 唉

Of coz yes

得罪講句,通常肥婆別性格都係有問題, 好少見性格好嘅肥婆

重又唔係好重 但唔知點解睇落肥
搵日逼佢做下運動先

其實我鍾意肥，不過肥都唔易溝分分鐘仲扭擰

但巴打你寫住戒肥

D fd成日叫我戒

啱呀尤其是喺香港，自己都未養掂，結婚又要買樓，生小朋友根本就害撚咗呢條生命

我反而覺得肥人通常個人開朗啲
拍拖另計，睇吓邊個位肥

好在同佢唔同部門不過個呀姐都幾玩得，佢可能將呢段說話美化咗我係同佢玩

你認真㗎？

講到咁mean 一係嬲到仆街
一係當住你講笑架姐
俾我都廢事嬲啲咁既野啦

普通樣會無啦啦俾人放上黎
俾人踩到一文不值就真
男人普通樣邊有人care
連登主要係男人上，都唔出奇

Post咪post男人老狗驚西

女人是雞
港女正臭雞 無撚用

呻啲女要求高既咪又係想搵個後生
講句供求問題已經講完

好似普通樣既比較多會有內涵

太靚唔需要用腦
太醜會變怨婦，或者本身根本唔醜，只係毒

可能唔係中意男人

就算你想搵個中女都一樣，要求可能仲高，根本唔關年紀事

你想都無女啦

識個英國港女碩士
嫌港男cheap走去溝左個鬼仔廚師
講到尾咪又係為左本passport

咁熟口面.....

點解女方要收錢既 唔係男人請？

人地又有洋腸食又有passport winwin啦 你葡萄？

極端例子黎

嫁唔出好正常， 樣衰同肥咪嫁唔出， 性格仆街咪嫁唔出， 一d都唔出奇

即係正常朋友食飯AA
平時我同d朋友1個幾毫唔會計
但同我呢個朋友食飯就1個幾毫佢都追住你黎收
雖然話同時間佢唔會欠你錢
但就覺得有d煩
女朋友唔會想搵呢種

無

咪我囉

我都唔明點解A0冇資格講
咁人地係唔鐘意/冇動力去溝女
進而發現單身適合自己有咩問題
照你既思路既話你都冇資格話自己直啦
你自己都冇搞過gay

大把
公司都幾個
嫁唔出通常都燥底+古古怪怪

好多幼稚園老師成班女人去蒲玩一夜情，唔係圈子細問題，係女人堆離地價值觀問題。

咁有D人係鍾意自己一個嫁嘛
其實如果唔係有左我諗我第時都未必會結婚
唔好咁封建啦

因為男人個樣真係唔重要
杜生肥矮窮(以前)都可以溝咁多女
成唔成功非重點

都唔係個個男人鐘意點玩都得
有啲公俾女睇到已經閪撚晒面連接近都唔得

女人可以做既工多男人幾十倍選擇唔見你講
讀書個陣女仔9成考頭幾名入u都係女多男少
出黎做野唔洗點擔抬重野even啲阿姐做粗重工
大部分做舒服工office工
辛苦少少做化妝品sales名店sales銀行sales入行開單易過男人n倍
而家香港乜都要對客
淨係呢樣女人已經嬴男人好撚多

真係得工程咩
行行都有㗎啦
ibank個班直頭上5星酒店爆房

女仔眼中既肥唔同男人㗎
排骨=fit
體操運動員=肉地
肥=男人覺得正到仆街既身型

我係有少少重口味果隻，本身都算瘦

大把毒撚俾人放上網笑柒啦
舊登賭撚到今日班巴膠鐵膠

gphone 黃台抑 粱天埼 如果唔係因為企出黎
肯定唔會有人覺得佢地型同靚仔

都係既
平時搭車食飯行街(當然自己一條毒撚)
啲後生女都特登彈開寧願唔坐

大把miss夜晚走去蒲bar
以前初中個陣有個出晒名
個日個樣訓唔醒咁就肯定琴晚去蒲完黎

大把做有錢佬二奶，老咗俾人飛後就嫁唔出。

屋企有件50幾冇拍過拖

但香港勝在上進毒撚幫d比人玩賤左既中女埋單

睇死班女權撚又會話:個毒撚有單埋已執到
黎反駁

舉一反十

家姐？

我屋企有好多!!
醜!

姑媽
冇家庭冇錢冇樓
睇唔落去

無撚有錯 最尾個句好中

其實人唔一定要結婚
就算唔嫁都無乜大不了
自己開心就得

仲有 啲五十路中女煩燃住身邊人博認同感 因為冇另一半認同佢

我公司個50歲女senior, 極度自我中心, 講親嘢都「我呢...我呢...」係咁講自己嘢
又唔撚知自己講嘢幾咁悶幾咁煩
以為人哋對佢生活好有興趣咁
不知所謂
不過算啦 可能佢家庭教育出咗問題 先變咗件咁0既貨色

我諗佢哋都已經係四十幾50歲，樣係正常樣

係 我有個就40既女同事都係
仲要唔係senior又冇料

狂講自己好撚多人追，但都一一拒絕
佢識親既男仔都鐘意佢
又講自己拍過好多次拖，又講佢以前d男朋友點樣吃醋，又話自己好受歡
總之勁撚鐘意炫耀自己

事實咪又係單身左一段時間，勁黑人僧，只寄情係工作既中女其實係阿嬸級

鐵奶罩叫完人登記後掛左喎

真係解釋到厭

正常幫Fd出Post
23歲 女a0 點先可以溝到仔

執下個樣 主動出去比人識下 會有仔埋身架啦

兩睇
最近有個中學miss結婚 我十幾年前畢業
個陣佢都近三十

性格係咪好難頂

好撚似陳怡

冇人頂得順
最後就話自己享受單身

連登仔又信返個個都係臭西 兩邊一齊孤獨終老

兩樣野都可以一齊做既
搵到個識尊重識互相支持大家既伴侶
反而事業進修都會有buff添

在主流之中，Vivi就是個例外，現年23歲的她，已經有個1歲多的兒子，當你戴上主流眼鏡看她，大概會認為她是個叛逆少女。「我從來都不是個做事破格的人。」你可能覺得難以置信，但的確是，當她發現懷孕時，正值大學的Final year，手中早已有工作Offer，從小到大，她都走在「主流」路上，卻在21歲那年，做了一個「非主流」的決定。

當看見驗孕棒上的兩條線時，Vivi正在宿舍忙着寫畢業論文，和37歲的現任丈夫Charles只拍拖了2個月。她坦言最初發現懷孕時，自己傾向「不想生」，「看着身邊同齡朋友，我覺得自己還未做好『脫隊』的心理準備。」說穿了，其實害怕面對旁人目光，不知如何跟已簽約的公司交待，不知如何跟家人開口，當時她還在住宿舍，甚至想過就此對父母「瞞天過海」。

丈夫Charles卻覺得生與不生都要和家人交代，「懷孕之前，他只見過我的父母一次，他卻堅持與我一起到家中與父母坦白。」當以為總要捱罵捱打，Vivi的父母卻比想像中冷靜，幾經商議，父母都支持她生下來。而公司也能理解她的情況，沒有因此而取消合約。

有得揀男人都係鍾意廿頭嘅靚妹

陳怡起碼仲後生，講呢d起碼有小小說服力
但阿嬸級仲要冇料，皮膚又巢，做野又成日射波都夠膽死講自己受歡迎，多人追，仲要拒絕人
想打鑊佢好耐

我女友都係A0到依個年紀先遇到我
佢以前唔識執
識執之後咁岩遇到我

咁又真係要搵個麻包袋笠鳩佢拖入後巷打啦

之前陳怡未失常果陣都會聽下佢鳩嗡，佢講到有超級富豪追佢，又話出街好多男人跟住佢，即刻確定佢有精神病

岩岩google過先知 陳怡1987年出世

話佢過30尾都信

無。只有自己揀唔嫁，唔會嫁唔出

欽佩欽佩

最弊拖後腳嘅會比較多

佢其實唔差 都化妝出街 出街仲扮靚多過我 我覺得你佢溝通個方面

點為之識執？佢出街都有化妝...
同埋點識

會 例如我

hv

Bob叔有家底之餘，個人生得高大，後生嗰陣仲要幾型

學識

就40已經係咁 就50嗰陣仲衰 你有排捱呀
呢啲女已經dry到心理變態

言談無味定怕怕醜醜

冇人𨳒就好少，嫁唔出就一啲都唔奇🤣🤣🤣

似係唔係好識Flirt 唔知人flirt緊 知都唔識答

其實都係要去新環境先識到人/溝到人

屌呢樣真，好多女都冇呢類智識

好少見女仔唔識flirt 通常有啲好感就會唔經唔覺flirt架啦

即係好似2月29個巴西龜咁?
靠個有錢女養仲食埋個有錢女

女仔點會唔識傾偈，講啲flirt野女仔仲易出口啦